開機好撚慢

暑假去完兩個月旅行返嚟，部desktop開機要成三分鐘，hold喺windows logo，嗰時諗住之後會慢慢順返，但到而家都係咁。
用NOD32掃過無毒，有無巴打救下我

你愈黎愈快姐

每開一次機，就無左二百四十秒

linux 只需5秒

win+r >msconfig>開機>無GUI開機>等候時間 3秒>讓所有開機設定永久有效>確定>是
(好似係)

今晚試下，唔該巴打

呢個方法我都試過 我校左5秒 但覺得分別唔大 只係冇左windows個logo
我部腦冇巴打咁慢

試左，無logo仲搞到部機hang左咁
無快到，都係遲啲洗過部機算數